下，做乜咁多人反老解出場，乜呢個唔係你地最想要嘅結局咩

攬炒喎
依家又反老解啦

攬炒都咁多人反，講到尾你地都係驚
仲信一國兩制

垃圾 拉

on9
唔反老解叫美軍黎點攬炒

呢一刻見到民意了
一直話攬炒
到真攬炒就個個縮

on99，接受解放軍咪唔係攬炒lor

當然要反一下，唔係美帝點做野

唔撚係反，而係煲大佢

On9
信美國佬人權法一早過咗啦

on9
出老解係指軍事鎮壓
佢而家做show唔反得？

全部人叫老解唔好出喎
話今日執垃圾，聽日屠城

但唔可以習慣 覺得冇事發生

出左老解啦！要比國際社會知問題幾嚴重！入黎RT!

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

你傻 ?
強逼食屎 , 仲唔可以出聲 ?

之前日日叫攬炒，今日又叫唔好出
屌呀，柒唔柒
講到尾都淆底

無反喎。快啲出。

拉，你老母死傻撚